[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(135)

肉肉isthebest

屌
佢今日又講 「叫我大家姐
個場我睇晒」

佢係咪on撚鳩

meme?

好撚心佢啦 幾廿歲人知唔撚知醜仲成個on9小學雞咁想拉人一齊圍威喂我係佢老竇都覺得醜啦 生咗件咁嘅mk妹 再睇下其他黃花閨女 哇屌你老母

你已經係

真
心聲

有人聽龍龍放屁屁

門口喺嗰邊

佢老母臭化西死去lkf做八達通啦

我係首席

佢個頭又幾似喎
七彩繽紛

真心

八十年代末啲雞

Ok

🤟🏻😛🤟🏻

廁所呢？禾要尿尿

g chi

可宜

本po排名
1）覺哥
2）聖母
3）肉肉

要走的

改名

咁我私藏你得唔得…

我gchi 單身

底線都無

屌 望真啲點解會有我

毒品 因為我己經離唔開你 你就像毒品一樣入侵咗我嘅心

我都願意
有冇人願意等我兩年
應該變哩種

心病還需心藥醫

所以呢全職做gym

利申返 高180

如果兩年後個po未消失我自貼又點話

我做你fans你唔開心咩

Ok.. 反正我……

咁請你出返去

諗起歐洲事件

我與大家共在

有你好正常

信唔信你會見到自己個波

死八婆 你想點

有你好正常+1

我想點你好清楚

有你好正常 +2

信唔信我強姦你

.... 點解要搞我

蝦我

唔搞你搞邊個

不是男神
但要搞我就快

禾係耶禾華

係我

請睇返#173

我先最差

不要和我爭

但事實我係最差

波波我要你（唔計你仔仔嘅話）

@細龍太 po佢啲相出嚟

想約波波出街揸波波

一妻四夫啦喎

邊四夫
我都唔知

洗post好快

唔係你有橙橙
就係第五個喇 不過我愛橙橙多啲

肉肉fans club

利申有好多肉肉黑歷史 有冇人想買

今日幾熱呀

Hi

睇tg

.5

$200一樣

有得睇?

Bb你我就唔收錢

我己經出哂汗好似去完潑水節咁

$200都畀唔起？

咁你識做啦bb

人哋叫㗎

$200 ok

我去罰坐的…

地鐵好舒服 真牛b

屌你

+1

正既都

當popper咁聞

加油！啪啪啪！加油！啪啪啪！

好玩 遲啲我又玩

首次

媽咪！有叔叔搵你呀！快啲出嚟啦！我去做功課先啦byenye

🚬🚬🚬🚬

吓 同frd先易

其實我都19又係a0 點解無人話我青頭

吓話我先係

！

你而家個頭又真係青喎

？？？

I don't know.. 因為無人搵我

Pm我囉如果你有我tg

應該…rip...

係

10蚊賣 10蚊賣

如果有=可屌？

。。。

袋都濕埋

係喎屌

智障

咁樣衰搞到r frd咁

Bartend就另計啦

100分

14

辣殺

自爆

今日咁早d人就現充哂

邊有

Suck me???

Ok have place?

識個d一早無做啦

貓

你都無份結

岩岩搞完？

生活像一場遊戲
讓我自由地高飛

Halhal

粵劇奧巴馬

想食糯米雞

深夜自爆

Yes

哩個一直都有lol

未睇過嘛

有cd rom

999
好驚
以後唔玩
希望無畀人cap..

想塞錢入佢眼袋

反私交

我蒸咗十粒燒賣食

唔通食廿粒呀

唉 而家先1：31 點捱到去5：00

比你講完想食

叮

真係block得

陳記燒賣丁得㗎咩

我都係食陳記

條友做乜撚

有諗過

同連登仔講人權= 對牛彈琴

好多收獲

呀呀呀呀呀我啲黑頭

要唔我教你去

要

Pm tg

Pmed

講笑

好開心

我一食就食30粒架啵😅

肥

who

我唔會肥

🤫🤫

1/10

呢個真

咁又唔好

不了

當跌咗錢⋯⋯一陣再買嘢食

而家買啦快啲食野

行唔開 有客

未爆

Boom 💥

🙄🙄🙄🙄🙄🙄on9

有排先可以改番名

我都等緊改名

30日姐

改黎改去做咩

人地係講事實

我鍾意

龍龍

原來有咁多人睇住呢度.........

仲要有ac都唔回吓

又唔add 我tg

私交可恥

可摸以同龍龍私交

where

龍龍反私交㗎

真

995

Push